[10月新番]牙狼 VANISHING LINE

「VANISHING LINE」的劇情是在高度發展的城市羅素市，在鶯歌燕舞太平盛世的熱鬧街道中，卻隱藏著動搖世界的巨大陰謀。而很早就覺察到事情不對頭的索德為了揭露陰謀，不為人知的自己一個人投身到與黑惡勢力的鬥爭中。但是索德在戰鬥中得到的只有意義不明的關鍵字El Dorado(黃金鄉)，而在與惡勢力戰鬥中索德遇到了少女索菲，索菲是尋找自己失踪了哥哥留下了的神秘信息「黃金鄉」的意思，失去了哥哥的索菲與過去曾經失去了妹妹的索德，在El Dorado(黃金鄉)這個關鍵詞的引導下，感到了看不到的羈絆二人共同行動，開始了各自感情交錯的旅程。

CV
ソード：関智一
ソフィ：釘宮理恵
ルーク：島﨑信長
ジーナ：小清水亜美
ナイト：浪川大輔
クイーン：朴璐美
ビジョップ：堀内賢雄
ウェイトレス・チアキ：たかはし智秋
フェイロン：土師孝也
メイファン：高垣彩陽
ミーア：岬優花

ザルバ：影山ヒロノブ

之前個post呢

終於變番合身型btw

食左,唔專登搵都出唔番

上個post

已經分唔到係今屆主角team勁定黑騎太廢

主角太屈機,心靈同力量上都冇問題
隻黑騎柒撚到

1集就解左黃金國背景
開頭仲估阿哥係拎戒指既人

太真實啦
黑騎會受傷仲要休養
睇唔出佢邊度仲有料夠打

黑騎連柒兩獲

終於完咗
黑狼真係……咁多集都

終於完咗
黑狼真係……咁多集都比主角屌打，完全無威過，仲講到係宿敵咁

對面3件
女既忠心
黑騎on9,講實d佢唔算最廢既,係牙狼太勁
其實照計佢套黑甲應該一齊陪葬冇得繼承
仲有件只係想要自由

盧克最後先拎到甲,e d又係冇講到
尾2彩蛋算係補番之前動畫d主角都係同時間線,唔同時代
整體都係普通左d
但冇乜特別應該都會有套劇場版掛